開窗驚見「神祕無頭野獸」 女嚇壞求救：牠在樹上2天了

波蘭動物保護協會日前接獲民眾的求救電話，電話另一頭女子慌張說道「這個…生物…已經在街區前面的樹上待2天了」，原本協會人員以為是惡搞電話，但在聽到女子的口氣後，決定派人一探究竟，到場後才發現驚人真相。

根據《英國廣播公司》（BBC）的報導，波蘭克拉科夫動物福利協會（Krakow Animal Welfare Society）近期在臉書發文表示，這起真實事件發生在本月，協會成員某天突然接獲電話，電話另頭的女子用絕望的口氣，闡述眼前所發生的情況，起初她顫抖狂喊「快來抓生物」，直到人員安撫情緒後，女子才補充「有個生物坐在我街區前面樹上2天了，我不敢開窗戶，很害怕牠會衝進我家。」

動保協會人員在聽聞女子的對話後，一開始還認為是惡作劇電話，且應付道「女士，那應該是隻鳥，對吧」，但女子卻回應「這根本不是鳥，牠全身棕色坐在樹上，外觀就像個恐怖無頭生物」，在結束上述對話後，動保協會人員便驅車前往女子住處附近，看到樹上確實有「棕色無頭生物」，起初推斷是被其他主人丟棄的寵物，然而在緩緩靠近後才發現，「只是一個牛角可頌麵包。」

波蘭克拉科夫動物福利協會在分享這起事件後透露，所有人員在現場狂笑，但也很敬業的處理這塊可頌麵包，認為應該是有好心住戶，想把可頌麵包丟給鳥兒吃，卻誤將其卡在樹上，造成這起烏龍；文末，波蘭克拉科夫動物福利協也說道「雖然這件事很好笑，可是民眾也不用因此害怕打電話，只要你感覺有生命危險，歡迎隨時來通報。」

女人

惗起法國面包插老豆

牛角包唔係牛呀而家

牛角包有牛既DNA所以係野獸

香港警察：721接到太多電話所以唔得閒理